睇見個fd啲廢青生活真係嬲

個fd屋企人18歲就買左層樓比佢拍拖結婚
但佢自從做過一次兵之後就唔敢識女仔
依家食住就痴屋企 層樓就拎去放租供股票
然後日日就係屋企打機睇動漫 工又唔番街又唔出旅行又唔去又唔搵野學下
都唔知佢做人為咩
最嬲既係我好羨慕

咁似我之前啲生活嘅

咁樓主做人為咩

咁似我 但我有番工同半年一次旅行

今年去咗七次旅行
台北大阪菲律賓柬埔寨多倫多古巴東京
全部都係老母俾錢
佢唔俾我留係屋企打機

所以每次去旅行我都好唔開心

屌你老母

做人就係求安穩求開心㗎啦
難得有人養又何樂而不為？
定樓主生存意義係拯救世界

好酸

咁叫退休生活
你就奴隸生存

我都好葡萄

想食軟飯？

吃不到葡萄是酸的

隔住MON都聞到陣味

同我一樣
但我打機打到悶出左去拉HEA工